呼籲新加坡接受一國兩制，回歸中國的懷抱

攬炒

直接收買李生就得

李顯龍特首

真心希望佢地早日團聚

強烈支持

回歸中华人民共和國

民主回歸馬來西亞

咁唔爭在接受埋馬來西亞，班所謂華人 (國藉係馬來西亞) 好 L 撐共產黨好 L 愛祖國

即做啦，仲望

新加坡特別行政區 Singapore special administration region

😁😁😁😁

大中華聯邦

新加坡係中國領土嘅一部分，絕不容許分裂

730 調景嶺站要見到你！

幫手推post 730宣傳嚴重不足！！！
唔該晒

中國一點都不能少

坡兒回家吧